[學術討論] 屎會臭幾耐

假如唔小心屙左一pat屎落地下, 唔搞佢, 佢會臭幾耐?

有冇讀bio既人可以解答到?

乾左就唔臭 好似係

一萬年

遺臭萬年？

屎會臭的話 不會香
好想知啲屎會臭幾耐
今晚廁格內瀉下那
沒法沖得走嘅肚痾屎 又臭又醙